On99 入SIM咭密碼入錯咗3次 宜家鎖咗

去門市解鎖要比幾多錢？

唔洗錢
你可以用屋企電話打過去問佢拎PUK code
講翻申請人基本資料就得
你電話PUK code唔好亂打，打錯8次張sim會直接收皮
入完puk之後就可以再打翻sim lock pin

唔該晒你！🙏🏻🙏🏻

建議你用電腦password manager記低puk code
例如keepass
因為puk code對每張sim嚟講係unique
你再入錯sim lock pin鎖咗機嘅話，入翻正確puk code就可以繼續輸入sim lock pin
如果係太空卡嘅話 千其唔好掉鳩用剩個張卡（通常背面有barcode）
服務中心會對翻啱barcode id先講到張太空卡嘅PUK code俾你知